有冇人知舊電梯個扶手上面有個白色圈有咩用?_?

無人知?

賣旗未整走

容易d睇到條帶個速度啱唔啱啩

香口膠跡

睇黎連登仔都不外如是

天生我才必有用，唔好放棄自己

笑甚麼